(未FC)SUCK channel admin昨晚凌晨全數被捕

有冇人知道咩事？

Suck channel owner Sucker 26/8 黃昏時間於家中被捕，已搜屋及公司

並且於今日已解鎖手機，有聯繫Sucker人士請即清理Telegram訊息

推左先，20分鐘都未上到熱門？

啱都睇到 推